呼籲暫停港鐵站示威，直至禁令結果出左之後再算

唔好比位人入

一有禁令，佢可能賦予警察更大嘅權力，到時影響埋其他抗爭行動

最壞最仆街嘅情況，就會變成好似中國咁每個站口都有check in check out

暫停一齊狗鐵活動

痴線

臨時禁制令到30/8

咁都驚不如放棄呢場運動啦

直頭變中國咁啦
睇下市民會係咩反應

禁令頭先出左啦,到8月30

仆街了

RTHK：
阻示威滋擾 高院向港鐵批出臨時禁制令生效至下星期五

2019-08-23 22:00:40

放棄埋香港算

check in check out?香港實癱瘓喇

好想知係邊個官，有咩理據

不合作運動可以升級了
超合作運動!

食撚懵你？知唔知香港人有自由架
簡單一個例子 我地示威遊行唔需要不反對通知書 同佢地講只係禮貌問題 你要搞清楚你身為香港人嘅權利先 唔好政府叫你唔好做乜就唔做
都係嗰句 用吓你個腦

我又真係想睇下禁制令可以點寫依家狗鐵都講左話即時封站同埋報警喇
唔准聚集：我等人等車買野問職員野借廁所
唔准入去(機場敢)：我拎八達通你唔俾我搭車既

地鐵站禁制令

會不停申請 變相無限循環

下下佢禁就停,到佢禁示威係咪又停,港鐵佢禁左你話麻煩邊個

乜都唔好做好唔好
估唔到地鐵站示威都要帶風向

諗起都好玩

可以

蘋果話禁令適用係全港鐵路

用你呢個邏輯
如果全港都出禁制令
我地係咪就宣佈放棄？ 因為唔好俾位人入？
即係原來你仲覺得呢個體制係神聖不可侵犯
唔可以激嬲港共中共
咁死咗個6個點？你賠？
俾人拉咗嗰800幾個又點算？你養佢地？
你係咪on撚9？

自港鐵擬申請禁制令的消息傳出，雖然法庭的辦事處指今天截至下午5時半辦公時間結束前，未有接獲相關申請，然而高等法院7樓15號庭，亦即法官周家明的法庭，約在晚上9時亮起燈，律師約於9時15分到達，法庭在約9:48分已處理完畢，並已批出臨時禁制令，港鐵亦確認消息，但未有透露詳情

「 有線新聞」
高院批出港鐵臨時禁制令 禁止任何人士非法及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡車站、列車及高鐵西九龍站正常使用

地鐵四通八達
個個站附近都有屋村
每晚一車車街坊落去
睇下佢會唔會全線提早收工

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

逢星期一至五返工收工時間報警, 好多黑衫黑褲人阻住我上車, 要阿sir幫手

即係禁制幫襯MTR shops, 請勿幫襯MTR shops

唔好比位人入

on9

唔好俾位人入好撚耐未見呢句on9嘢

冇干擾窩
等人唔撚比咩

大把工種黑衫黑褲窩

化妝 美容 殯儀館

不如立法禁止著同賣啊

咪出左囉

樓主開完個post 即刻出咗

燈到

屌你on99，出左啦唔使傾

高院批出港鐵臨時禁制令 禁止任何人士非法及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡車站、列車及高鐵西九龍站正常使用

葵芳站本身收撚左檔點樣非法及有意圖地故意阻礙或干擾

不如暫停所有示威，一定無位俾人入。

好大機會出面設關卡，相信難入站

同機場一樣，好似有人特登做證據比佢申請禁令叫人避下姐，大撚把野可以圍可以做可以衝，咁搞都都可以繼續，就睇下狗鐵點執行囉

咁咪大條道理唔搭狗鐵

負評

一d 都唔壞...
我就睇吓佢要幾多人手check 袋...
收手d 我睇吓塞唔塞得爆你月台呀嗱...
快手拿拿臨唔好等...

善用不推文回覆

不過都要補翻句..
on9

我覺得今日真係唔好搞咁多
人鏈最重要

香港吃軟唔吃硬喔傻仔